仲記唔記得乜嘢叫核彈都唔割？

即係有核彈從天而降都唔撚割席啊
諗吓對家班武裝垃圾點解可以咁成功
係因為有班弱智藍屍真正核彈都唔割

革命啊依家 仲咁撚得閒割席
係割就翻歸割你條撚啦屌

記得日日都係全民口罩日啊
一陣間港島九龍見啦香港人

講得好

天琦bb

等陣港島見

有一種方法可團結全港九成市民